其實奇妙有D節目好似都 ok

係英國悶悶地係 youtube 搵野睇

外人自己人幾好

今日見到不一樣的香港都 ok